其實點解港女咁多人有性病，但男人又無咁多？

黑腸

因為男人有性病唔去醫~

連登高登咁多青頭毒撚 ，拉低哂水平
樓主有聽過處女咩？我就未聽過

咁多女人做雞加錢唔用套

但相對男人唔係太敢冇套插隻雞

其實係d男人互射 所以無事

10個女人9個有念珠菌

因為只有少數既男人可以屌大量既西
所以多女人有機會有性病
相反大部份一世無西屌既毒撚就無事

一念天堂，一念珠菌

又唔可以話你錯

好撚中

港女會食咖哩腸
但港仔唔奶咖哩撻

有一秒唔識分菌同茵

二八定律

5分1真係好多, 港女係公厠真係唔係浪得虛名

女人比人屌就緊架啦 唔出奇 比大量人屌 輪住上 其他地方既人 跟住屌 呢個屌完 到朋友屌 loop

因為港女係雞

好多20頭都有性病

香港做鴨搵唔到食

冇安全性行為
同濫交囉